大家有咩鼓勵嘅說話想同林祖舜講?

方丈唔洗理其他人講咩㗎 我一定全力支持你

支持你快啲拾咗高登佢 唔好留喺獻世啊

我公司請文員，岩唔岩你呀林生

Come on Joes

祝林生長命百歲 百病纏身